砌機界三巨頭係唔係呢三位?

好毒

冇油耳

屌 好似識右面條友叫咩名

飛馬

左邊條友轉一轉個髮型會幾靚仔

乸型弱智賣港賊

中出完飛馬既林仔竟然坐返埋一齊

3條友,靠硬件賺到錢

連登仔話3個都藍絲嚟
好似係

我睇窮人電腦同TECHICARDIA

想睇法奧老闆同飛馬老闆同時直播
睇下會唔會傾到打架

有去過撚仔直播
帶埋口罩驚死人點相
個晚有觀眾狂攻擊飛馬

咩事

睇落去3號風球吹得走咁

TECHICARDIA同飛馬有合作過=藍

左邊嗰個？

飛馬賣640$ B360板開FB PO隔空無開名(好似係)屌9法X 鬥壓價
然後悠Z 爆大獲話電腦界有暗盤來貨價 瀨係飛馬搞殺價大家都無肉食 最後林X要開直播屌返飛馬轉頭
明明係買家受惠既事,反而變左飛馬錯

好似係除非唔係

左乸型
中弱智
右賣港賊

原來係依單野
今晚睇下有咩料爆先

3P 中出飛馬2.0

砌機都有暗盤

個陣有MON PO
條油耳真係咁講
無CAP圖丫仆街

左邊條友 ：

van狗撚識砌
尻嗡就叻

咁耐都未有LINK

所以之前咪咁撚多即刻跛野囉

屌•屎家X

最廢係van仔

樓主應該係硬件台開廢post嘅巨頭

唔止硬件台啦
以前都有開過實用post架
仲有時不時幫人解答問題
苦中一點作樂吧
巴打

連魔鬼都讚嘅van仔
連登仔目光果然獨到

全中

好耐無睇TECHICARDIA

轉埋性別會更好

係平時賣價
鬥到飛馬要入貨價賣
然後頂唔住出左po屌

毒撚到隔住芒都頂唔順

睇撚過佢個人fb啲偽娘相未

窮人電腦一定係砌機界三巨頭其中一位
我之前電腦有事 我好似連續ig inbox佢問咗幾次
每次佢都答我

自以為事

林仔屌飛馬單野好似關整水冷事

暗盤單野林仔好似仲同飛馬fd 緊而唔係悠二

法官閣下，我屌

睇開hardware unboxed 同 tech jesus呢啲冇人識嘅就算把啦

😱😱😱😱😱😱😱😱😱

中間個世界冠軍做咩鳩開完炮屌舊公司然後又鳩縮道歉咁on9

好似冇飯食咁